{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017285",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바다내음"
    },
    "text": "統営パダネウムは眺めの美しい宿として有名です。 竹林で最高のビューを備えた客室であり、総客室数は25室です。 韓国語を含む様々な言語での案内が可能で、基準人数を超える場合は追加料金を支払わなければなりません。 寝具や備品をご希望の場合、追加料金が発生し、一部の客室にはアトピーマイナスイオンシャワーが設置されています。 宿泊施設内ではお酒とタバコを販売していませんし、保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。 宿泊施設の入室および退室時間は公示されており、オンシーズンおよび特定日には料金が変動する場合があります。 訪問者のレビューによると、雰囲気が良く清潔状態が優秀で、社長夫婦の親切な対応とともに海の景色を鑑賞できるということです。 一部のお客さんは内部施設の古さとエアコンの弱さについて残念な気持ちを表現したが、オーナーのおじさんの親切さに言及して嬉しかったと伝えました。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営パダネウムは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "総客室数は25室です。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムではどのような言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具や備品の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "寝具や備品をご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アトピーマイナスイオンシャワーはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "一部の客室にはアトピーマイナスイオンシャワーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムではお酒やタバコの販売はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内ではお酒とタバコを販売していません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室および退室時間は公示されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムの雰囲気や清潔度はどうですか？",
            "answer": "雰囲気が良く清潔状態が優秀です。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "社長夫婦の親切な対応が評判です。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムの内部施設について残念な点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様は内部施設の古さについて残念な気持ちを表現しています。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムのエアコンは強力ですか？",
            "answer": "一部のお客様はエアコンの弱さについて残念な気持ちを表現しています。"
        },
        {
            "question": "統営パダネウムのオーナーのおじさんについての口コミはありますか？",
            "answer": "オーナーのおじさんの親切さに言及して嬉しいという口コミがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 493
    }
}